做過便利店入.....

請問啲微波爐食品....
話按3+1...同直接按4有咩分別??
仲有8+1, 4+4

唔同火力

標準7仔員工答法：你自己㩒吓試吓咪知囉

員工係唔需要識

做過OK 7仔
唔撚識